[澳洲JJ入]請問藥粉比唔比帶入澳洲?

小弟最近睇緊中醫, 有需要食藥粉去調理身體...
想問下中醫開既中藥粉(用水沖個種)比唔比帶入澳洲境內?

你寫封英文信內容係你有咩病要食中藥。入面寫清楚註冊中醫編號 再上網download返你中醫果part. 叫中醫係你封英文信上面簽名chop印

冇問題，你去到話有Chinese medicine, powder form, show 一 show 俾佢睇，基本上都冇問題

利申：帶過5，6次，有幾次連睇都唔使睇

好..唔該哂兩位巴打

第一次去check得好撚嚴ga,
試過有啲人入過好多次AU, 先敢帶食物入境

我直行直過...無CHECK我